突發 海富

搞乜春？

你咁近都唔知 我地又點會知

個女話警察非禮
女嘅應該係智力有障外
平息ing
#路過見到

又係女村長

白卡撚返黑警

因為趕時間所以無去問,sor

除左拉登之外最惡就係白卡